如果一個女仔172cm 63kg算唔算重？

如果一個女仔172cm 63kg算唔算重？有冇巴絲答到我？

你個名

[img]圖片網址[/img]

計返BMI 21.x都正常嘅

算

BMI正常 一定唔算肥
淨低就要睇你個身形
有人過輕 但睇落好橫 好大隻
有人BMI高但淨係骨架重 冇乜肉

不過我係男仔BMI都低過你

應該都睇落有d肉地

肥

瘦返10kg啦
而家太肥

我男朋友都輕過我，好羞家，但我冇乜肚腩，只係大脾肥左啲，但係唔知點解磅重又磅到63kg，啲fd話唔睇大脾嘅話其實望落又高又瘦，話俾人知5字頭都有人信，可能真係骨重..唉！好重！

下，我172cm wo瘦返10kg咪好瘦？我想55-57kg就好

要睇埋肌肉比例,脂肪比例
唔洗太重視bmi

好重

bmi
腰臀比例
體脂肪比例

我ex 167左右而家keep住55左右，最瘦都係試過52（因為某d原因2個月冇咩食過野，只係靠吸收液體維生）。佢都係骨重，因為骨架真係好大。你覺得應該幾多就自己衡量下。

瘦5kg絕對符合香港人標準

你咁清楚嘅

腰圍得25吋
臀冇度過

應該骨重

噢

172 63kg?
男人都未必有， 我個fd 成身肌肉鋼條都冇130磅

女人63kg 一定肥閪

172cm 63kg係好正常，如果160咁嘅重量就肥姐。其實體脂重要過重量

其實樓主都係想人同佢講骨重啫？

你骨重啫，唔洗咁灰喎

唔算 好瘦 可唔可以做我女朋友

女仔骨重真係好慘，俾人問起又唔敢答，不過除左骨重我都承認大脾係肥左啲😵好彩夠高向上拉 著左褲啲人又唔覺，但男朋友見到就好醜怪

之前個ex 175高 120磅

你話你重唔重？

其實邊個理你幾重

我個朋友都係172 60kg
但佢成身睇落都好瘦
我諗你應該係骨重啫

鋼絲咋話

高妹絲打

重 好羨慕

其實計三圍 腰臀比例
你條腰當愈幼愈好啦
同要睇埋屎忽側面有冇脂肪
身型比例唔好係梨形

你朋友同我一樣高都輕我3kg
我前兩年171cm60kg
高1cm就重3kg係咪癡。。
女仔有6x就好。。。。羞家

正呀 肥絲大隻

我男181 都係重你10kg

可能我骨輕

絲打 我170 59減緊到依加56.5kg 骨架好大一肥小小就會顯得好大隻 所以都努力keep緊減肥 骨架真係好影響一個人既身形

我男仔米八
62kg

瘦撚就瘦撚啦

我173 都150磅啦 冇肚腩添

130磅肌肉鋼條

我172 同你一樣重
體脂8%

都有㗎，再肥落去真係變梨啦死
同啲好姊妹講就沊我話好多女仔都下半身係易肥，但我平時岀街都見好多女仔隻腳好幼

我男仔 172 58kg你自己諗

肥絲大隻你又岩呀巴打
你係輕嘅

做吓運動啦
再肥落去唔只係梨 水桶都有㗎啦

冇你咁低

係呀 上年夏天我兩日跑一次步，都淨係輕到61kg咋，但係到冬天就停跑左，太凍，又重返，而家我一個星期跑一次步同跳一次舞，不過好似唔夠
我男友好衰囉，食極唔肥，成日叫我凌晨陪佢岀去食老麥！唉！

唔好呃自己喇
人骨個個都差唔多重
除非你高好多啦肥閪

我有做運動啊，一星期跑一次步同跳一次舞。不過我都知唔夠㗎啦。我會再做多啲㗎啦

算呀，不過我okay

172 55就合理

我早1、2個月都有跑步 一星期4-5次 5-6k到 又有節食 但係個磅落得好慢 依加轉左游水 減得快啲

又有戇鳩仔衝出黎柒
邊個規定女人一定要輕過男人好多？

世界衛生組織計算標準體重之方法 :

男性： （身高cm－80）×70﹪＝標準體重
女性： （身高cm－70）×60﹪＝標準體重
接受範圍正負10%

健康體型嘅男女根本差唔多重

你洗唔洗咁輕

我170 55kg 但我望上去肥 尤其對腳
我冇肌肉 全部都係肥肉

照你咁計我差10kg

重量係對波同pat度就絕對唔肥

女仔骨密度高極有個譜，1.72 63k 可能有d 係下身肌肉黎，建議做長時間低強度運動

當然最好都係食番少d 野，或者少食多餐

咩叫低強度運動

男 173 50kg
瘦撚

過輕定點

老實講佢咁講真係有啲hurt，但睇你呢個表好在我計左都算標準心情即刻冇咁down

運動時嘅心率=(220-age)*(50~60%)

有個再準啲嘅係
(220-age-pulse)*(55~65%) + pulse

172好高啦邊度算重呀！唔好聽呢度啲人講，你又唔係上鏡就咁睇屬於偏瘦啦

減返落60-61其實幾完美

咁都有人撞名
真係做乜撚野

172 咁高 完全唔重啦

濕濕碎
me 18x 最輕試過50kg
而家增到差唔多80kg 先望落正常，不過太遲了

其實你地計咁多野做乜9
老爸講大部分人咪又係睇你行出黎個look係肥定瘦
我見有啲人16x 4xkg但一睇個樣就係肥

偏瘦又誇張左 btw thank you

每個人嘅身體組成都唔同
所謂嘅標準體重其實都唔係標準得去邊
睇個比例靚咪得囉

好簡單，影個身形放上黎，自然有人答你肥唔肥

哈哈哈 你又做乜撚野

支持 有圖有真相

好簡單
做我女朋友

172 46-49kg

合理
利申 175 50kg

172 63kg正常啦
但如果係想睇落係好睇既57kg到就差不多了

依位巴打住係非洲？

如果對波有D以上就唔算重
如果對C以下就好撚重

係，我就係想輕到57kg 好睇好多

我女朋友同你差唔多高都係睇落有d肉，佢死都唔肯同我講幾重

比例唔算靚啊，下身偏有肉

成班on9
正常女人肌肉小
屎忽同波有肉
170 60幾kg好正常
睇上去一定唔太肥
重有小小肉地
啪啪聲

女友16x 63kg 好撚正
白滑靚樣腳幼

高通常都重啲緊係唔講啦。我男朋友成日逼我去磅重俾佢睇。頂。體重係女人嘅秘密我頂佢個肺！咩私癮都冇啦！

正常

我係指男人

女仔黎講算
女仔少少肥其實已經好明顯

啱啱好

咁我要減啦真係 我仲要高少少肥俾人話大隻
某程度上俾人話大隻仲難聽過肥

好難答
要睇埋你身型
樓主淨係影頭以下放上嚟咪得

有人話肥有人又話唔肥其實都真係好睇人點諗wo

係咪傻㗎

要影相比例靚嘅
通常已經好瘦 曲線好誇張架啦
大家睇慣明星、𡃁模嗰種靚比例

16xcm 63kg咪重過我 咁樣靚白滑又吸引死人wo

我172高 57kg 男朋友66

有乜問題
你唔影個頭
鬼知你係邊個咩
事實上淨係數字好難判斷你肥唔肥㗎喎

只可答你：有

Ok

姓盧？

超好呀你個比例！！羨慕！ 我男友好輕，我同佢較換就好

同你做朋友一定餐餐捱餓

你個fd一定唔大隻

有workout 唔同講法。磅數唔係一切

你夠膽影我就夠膽影，你影先啦巴打！橫掂你係巴打我係絲，點睇都係我洩底啲你唔洗怕影先

唔係，你又有位姓盧嘅女仔fd咁高咁重？

唔會哈哈，我好揀食，勁多野唔鐘意食，全部唔好食果啲俾哂男朋友同朋友

我做開gym先增到67kg

你都係想要排骨啫？

我唔洗影
我係瘦仔
高你8cm但重你4,5kg

肌肉 夠啦
識人172得50 皮包骨

淨係睇數字好難斷定你咩身型 唔好玩我啦巴打

Same weight,different shape

樓豬亞洲人的話，亞裔人仕BMI體重指數 正常18.5 – 23.0
樓主仲有1.7分先爆表，可以繼續自我感覺良好

要睇d重量響骨頭到定係肥肉到

絲？

數字浮雲
肥定唔肥自己望落都知啦！唔洗人話你聽嘅
咁問得 應該都唔係瘦架喇
女人高定矮都要望落瘦！

大山婆

認真，你算fit，係香港人太瘦，不論男女

前一排上到58 對腳肥到
暫時番去56 173 減緊炸嘢

等到爆表先嚟減就遲 努力減肥

好睇肥係邊個位

仲重過我

肥婆 我175都係得57kg

食極唔肥好嘢
利申：食極唔肥

63kg好健康
但係應該要再workout下操實番個身

係 對腳就啪得斷 B cup
C(或以上）比瘦更有福

唔好齋減重，練吓D 線條

緊係唔係瘦啦，想知叫唔叫重同肥
人哋望落我一啲都唔肥，因為高
但我男友睇過，佢話我大脾好肥，我自己都覺得，好想剪撚左大脾啲肉佢

肥喺大脾

我女友172 ,長期重113磅，想谷佢10磅

得50太瘦，女仔瘦係好，但過瘦好難睇，似營養不良

我184 65...

你去度體脂再係到問啦

乜撚野bmi跟本唔準確
利申女朋友差唔多高仲重，叫極都唔減，好難受

如果大脾係肉肉都可以減
識朋友158 68kg減到60
但望落成個人窄咗勁多唔似有60
你咁高大肥減少少視覺效果應該仲驚人！加油！

太瘦啦得51kg，快啲谷肥佢，或者我俾啲佢

係嘅

好！有冇咩方法減到大脾？

女仔體脂12%算點
睇落都有啲肥

男女朋友都唔知得就真係on9

唔算

B又係有波，F又係有波，大定細既分別姐
你咁答玩晒啦

我172 53瘦到仆街

唔重

唔好再自己呃自己骨重
骨重極都係around 2-3kg

要睇番你係肌肉多定脂肪多

我女朋友151得35kg

骨感都有target嘅
白唔白先？

嘩真唔真啊
識個150，40kg已經好瘦好細粒

屌大力d都散

莫非你就係傳說中大大與小妹個大大？

男就正常

講真其實我唔care但係佢成日強調唔准俾我知搞到我開始care 你話女人...

bmi冇意思架
肌肉重過脂肪
大隻佬都可以高bmi

其實重就唔算重既
係睇下肥唔肥啫

172cm 57kg
做開運動

63kg岩啦，係香港人平均太輕姐
單單根上d巴打都瘦撚死喊，
見有d巴打仲要求女170 up要40幾kg，都癡撚線瘦到咁

有冇離譜d
岩岩係非洲黎 ？

女仔12應該幾fit架wo

吹左7頁都冇圖

重到仆街

40尾至50頭俾風吹走都似
有波有肉感起碼都58
不過始終都睇體脂率好過睇kg

換左佢，佢太輕

理想重量

170仲想要40kg呢啲得棚骨咋wo

體脂點計？有冇表？

176cm , 67kg

巴

我176都係57 你172 62話自己唔肥？咪憨鳩啦肥婆

我中學 173都係62kg，已經俾人話肥仔，你話呢

你大脾幾多吋？

利申：178cm絲，60kg

唔算重 算肥

吓 其實真係標準喎 咁都肥？

我冇話自己唔肥bo

冇度大脾播，返到去度下先，而家冇尺

同樣重量 巴打 成日比人話肥

心up

算唔算重？
唔算
算唔算肥
要睇你有有無做開運動
脂肪多定肌肉多
同樣重量既脂肪比肌肉大舊好多

我覺得真係ok
只要唔重落去
所以我有捉佢做運動
你真係完全唔重

有做運動，但而家唔算多，平均一個禮拜跑一次步跳一次舞，大脾除左有肉之外好似都有啲肌肉，唔知關唔關我細個跑開短跑事，企喺到果時大脾永遠有舊野凸左岀嚟，唔知係咪肌肉

聽你咁講開心好多 捉佢做多啲

唔夠架咁
Me 173cm
Around 55kg

但都覺得自己好肥
想減到115磅
起碼要減10磅

減到無波好無謂

咩心態 咁都覺得肥

大隻女，正呀

排骨就排骨啦肌肉鋼條
瘦到有腹肌就大隻咩

我173cm 57kg 都成日擔心有日訓教會唔小心軋死男朋友

正解，肌肉係重過肥膏

肌肉先最重架傻仔

結實

我體脂得5%

相又冇
三圍又冇
體脂率又冇
點討論？

172 60頭唔係瘦
但都唔算好重姐

唔算啦，你172喎，唔係瘦猛猛先好睇，女仔有肉地好睇d

輕撚到

紅字 你肯定？

好想識呢類女仔

重同肥唔一定係成正比

肥瘦從來都係要睇個體型
數字根本唔重要

55正呀

173 56kg 算前凸後凸
不過個腰同下圍差太細 稟落唔太健康
想減到24.5吋先唔似有咗

d肥婆成日話自己骨重

前凸後凸咁sexy （波大pat大）

X2

唔會喇 我171 58kg

揸落去實既咪肉囉。

另外，如你真係脂肪比例低，就算睇落唔肥，都重磅嘅，無得一概而論。
另外一種就係骨架大。

個燒腩仔 好似有左4個月

用例子答你 男 177 66kg

呢個正

我164cm 46kg上鏡好睇 但男朋友成日話我太瘦 叫我食肥啲
不過一肥就肥係肚腩先 算點

我覺得肥肚腩好過肥大脾

170 51 俾風吹走

我fd 169cm 49kg

Fat

見D人成日話自己骨重真係好撚好笑
D骨有幾重呀ON9仔
D骨夾埋又咪10KG 就算每個人D骨唔同呀
最多又咪係相差2,3公斤咁上下
你估你D骨佔成身一半重量咩
肥就肥啦 死肥閪

可能你飲得太多金裝嘉營素

飲大量牛奶同高蛋白飲食